hkqgamer以前又話自己要做得平過人等人唔洗崖貴game

但係點解佢而家d game仲貴過係街鋪賣果d??

信和，好景都平過佢，人地要交租鋪位

而家佢隻 2k18要390 仲貴過灣仔買

Hkqgamer 不了，仲貴過我樓下求其搵間game鋪買

電玩直銷網好似仲平

訂game仲貴過即日市價

死肥仔自知理虧，一早連ig個description都改埋

我屌你老母啊炒到仆街同人講唔做炒價

咩仲有人幫襯架咩

天下烏鴉一樣黑

其實佢當初唔講依句咪乜事都冇

死肥仔

同阿信屋一樣 做起左就貴到仆街

之前見佢算平

唔知做乜鳩越黎越貴 食水仲深過鋪

紅左係咁

希望佢唔好扮盲

留名

佢而家都係話自己係電玩迷最後希望架

垃圾鋪不了

之前買火影見佢470冇買
過左日變520
當日街鋪即買都係470左右
我屌你老母以後唔買佢

租已經平過出面
訂價又貴過出面
(一開頭係平幾十既 一做起左仲貴過出面)
又要定時定候拎
街舖我幾時拎都得
最pk係永遠第一日就話賣哂
過一兩日一定出post話突然補貨
但價錢已經係炒價(有時仲貴過出面)
扣貨就扣貨啦
扮哂野

去藍店買重平

業界良心

愈做愈貴

香港良心生日送垃圾